屌你facebook 已經將香港轉左做 香港州

禁左落market place d 地方變撚晒香港州xx 市

xx州係美國喎
支那係xx省

美屬香港

不撚知所謂

咁係咪好事

入左美國啦我們已經係美國人

英文版係咪寫 state？

State of Hong Kong 🇺🇸

樓主唔識英文

咁快已經plan定如何瓜分中國

州本身就係一個國家

支那割地賠償

好老尷...

應該係
應該唔識中文定唔識英文

對唔住當睇唔到得唔得

第51州

中西區市即係邊度

連美屬香港都跳過埋
直接變州

香港州 好型

中環掛
香港州下仲有18個市

如果證實到之前唔係咁寫,係呢排先轉
咁即係美國公司已經收到風

美屬香港

成個幾月前已經係
有人講過

Hong Kong State, USA ??

預言黎 將來香港咁係咁分法

如果係大香港民主共和國會好d

咁佢地係要過關入境美國洲分

可唔可以做附庸嘅公國

我係美國人呀Hi

城邦

以後唔話Facebook奶共了

廣州?

我睇標題心諗 中國會叫州？

係取消左香港個主國國家等級地位
成班ON9仲咁開心

幫你推上熱門

蘇州杭州惠州

Hong Kong State?

蘇省杭省惠省

有冇english version

咁細叫州

長洲
落馬洲

Sir this way

發生咩事

state 定 zhou

🈲
好撚on9

香港豆潤咁細竟然有洲做

廣州省

香港州=Hong Kong State

Hong Kong PoPo State

有人主張獨立
有人主張美聯邦自治
甚至有人主張台港聯邦
大家都喺搵最practical嘅方式脫離共黨姐

Monkey 新加坡仲細過香港

元朗降格做返市

廣州省我真係笑撚左

如果真係變51州我發誓我半年內學好英文做native speaker level 我係美國人啊hi

美國國旗係咪準備多一粒星

主你老母咩
而家係主權降級呀
咪撚阿Q啦

蘇州杭州廣州依d而家只係變左個名
唔係劃分做州
蘇州市、杭州市、廣州市
而中國既州好似得自治州
Eg. 大理白族自治州

有錯求指正

廣東省啊嘛...?

宣傳比大陸睇

FB美國香港

我係美國人呀屌

支国唔會用洲份呢個字眼
定係你係五毛？

民主麥麥送來左香港？

應該叫維多利亞城 City of Victoria

我係美國人

澳洲、歐洲、非洲 都有洲
香港加多個洲 係地球變為第八大洲

sir...

一陣改返香港特別行政區你又唔開心

好

最中二病係你
獨立成國唔喺至高無上 亦係一條艱辛嘅路
聯邦國家有佢嘅經濟同社會利益（當然睇同邊個）亦唔代表聯邦國家喺殖民地
當然我唔會阻止你對完全獨立嘅主權嘅瘋狂熱愛

united states

賓州勇士

你覺得香港係咁的情況可以自我獨立？
無錯，理想係可以
但可行的方案
美屬香港都係一個平衡的狀態

總之先脫共啦
理撚得佢英屬定美屬
台屬我都制呀

香港入左美國聯邦

OH SAY CAN YOU SEE

屌柒撚咗

自膠

廣州市

可以做搖擺州分了

去左maeketplace
冇左州
變返香港

我係美國人呀hi

你講果d州係古代已經有既地方名
支共果d地方行政單位係省/市/區咁分

關中二病咩事呀
九唔撚搭八咁
而家支共打壓香港地位關你追求乜野撚事

州....洲....

而家係支共係國際打壓香港地位
關你追求乜野咩事呀

幾時有支那州
到時美國都係中國嘅朝代

瓜分中國

咩事 明明係fb又想玩野 咁都拎黎J
你估真係美國州份咩 天光啦 打完丁好洗J啦

我個人覺得獨立困難之處係香港嚴重缺乏政治行動力嘅人
當年美國獨立都有個華盛頓，我地又有邊個呢？
再講當年美國獨立係有法國支援，我地又有邊個支援呢？

Show Blocked User - 委員長(暖暖部)

中文成日刻意模糊國家呢個概念

如果有美屬香港，我立即從軍

Victoria Metropolitan area

廣州省？你真係好撚柒

此洲不同彼州

手足唔係想同你罵戰
但係只係想講
脫離支共唔係one way out
當你相信香港人要有民族主義
就應該以爭取民族嘅整體利益為上
全權獨立嘅路 未必喺對香港民族最好
軍備同外交關係可能聯邦制上有更多得益
當然獨立定聯邦
會係一場漫長嘅bargaining
只係想手足open minded 對待唔同主張
而獨派本身都係一個broad term
獨立嘅期望同方式大家都未必一致

俾佢地公投再獨立囉

神洲

幾時有埋zip code

應該係維多利亞城，City of Victoria。當年英國啱啱佔領港島時喺港島劃出維多利亞城並決定其為香港首都。

獨立又想無外國支援係食硬屎
所以想獨立之前係咪要諗下美國/台灣點先肯支援你呢？
而唔係日日係到內鬥口水戰
究竟邊啲人真心想香港獨立係顯而易見

咁快割讓左比美帝國?

51 state

幸福嚟得太快
我仲未學好英文

長洲地址變成"香港洲長洲"

廣州係全名黎
廣州州就係

好事黎
State

當你屌fb奶共奶到臭時候，fb都屌你：臭你又用？

Hong Kong State

轉左香港市先開post啦好嗎

台灣係the 51st state
香港係the 52nd state

咁都有得興奮

Sir this way 終於有效

奶共ＦＢ行得太前

紅香爐

依個post究竟發生咩事

孟孟洲

亞洲亞洲～

12年前，我係支那人呀屌
12年後，我係美國人呀屌

做左美國人？

路易斯香港州

參選到美國總統

cantual and western district Hong Kong of America

大撚把州字尾地方啦，文盲

Facebook奶共仲咁開心，上面班智障真係唔死都無用

The State of Hong Kong
Hong Kong, unincorporated territory of the United State

sir this way

咁嬲咪用返微博囉你

我係話
香港變香港州
係支那搞鬼要FB壓低香港有主權地位既名稱
但係FB班野柒姑碌打左變州唔係香港市咋
講到好似入左美國咁係到打飛機

去美領換passport了

Hong Kong State of America

長洲居民表示： am I a joke to u?

有冇英文版睇下

香港縣中西區中環里

USA, Hong Kong State 有咩問題？

有冇加多番粒星上去？

我住東區市

唔介意做細佬呀

起埋 Area 53

We need a state flag

十三億人爭住被割出去

我地係英國人ok?

中西區市

咁廣州呢

香港以前只係市
FB 又搞港獨

美國從此多了一個洲

多謝哂fb

正確黎講叫廣州市

秒

當年奧運

其實頭幾頁有人講咗

學定都差唔多，美軍來咗都要香港人識講英文帶路

American Hong Kong

美國佬：拿香港我插咗旗架喇
英國佬唔好返黎同我爭

我發現好撚多人都分唔清楚廣州市同廣東省嘅分別

Canton Province ok 嘅

即係點？聯邦制？

所以米冇人理鳩你講嘢囉

咁你躝屍趷路

香港洲讀上黎好撚難聽

美國？

真五十一區

我哋自動有綠卡啦，正呀

味傻啦
Facebook 唔撚識中文渣

facebook 出賣tvb 追擊admin 比黑警
打少d飛機啦

民選香港州長！！
高度自治香港州

USA USA USA 🇺🇸🇺🇸🇺🇸
#support#lm

唔係省就得

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

我睇唔透Fuckbook今次可以點spin

Oh say can you see

51st State of US

A

USA USA USA

原本個名有個洲字
你不如話埋鴨脷洲

無錯 聯合世界 全球圍堵

總之脫離支共統治而香港人可以話事都支持

中西county

鴨脷洲洲長
個名好勁